【未賣先加價】北角柏蔚山狂加價15% 高一層賣貴「7球」

【未賣先加價】北角柏蔚山狂加價15% 高一層賣貴「7球」

新世界(017)北角柏蔚山未賣先加價，明天發售首批247伙之際，發展商突宣佈加推4號價單共100伙，部份單位狂加價15%。

是次加推涉77伙三房戶及23伙四房戶，單位實用面積由808方呎至1,487方呎，部份單位提價15%，價單平均呎價38,552元，較上周推出的首張價單平均呎價35,041元貴約10%，訂價由2,741.6萬元至7,337.8萬元，呎價32,716元至高52,747元。扣除最高20%折扣後，折實平均呎價30,842元，折實價2,193.2萬至5,870.2萬元，呎價26,172元至42,197元。

其中，4號價單售價最貴單位為1座30樓A室，實用面積1,487方呎，折實售價5,870.2萬元，呎價39,477元。與1號價單推出的1座29樓A室折實價5,104.56萬元及呎價34,328元比較，高一層賣貴15%或765.64萬元。

痴撚線

好扺買

一層景觀貴七百萬

1 層 7 球超值

呢頭買果頭賺

正 即刻叫daddy掃翻兩個比我嚟招呼下啲朋友先